西灣河中槍的男子 情況由危殆轉為嚴重

昨天在西灣河中槍的男子，情況由危殆轉為嚴重，而在馬鞍山被人用火燒的男子仍然危殆。

在西灣河港鐵站外，被交通警員用實彈打中的21歲男子仍在深切治療部，情況危殆。消息指他送院後，切除了右腎及部分肝臟。

而在馬鞍山與人爭執後被潑液體及點火燒傷的男人，送入深切治療部救治。消息指他有三成多皮膚燒傷，屬二級燒傷，目前亦是危殆。

感謝上天眷顧🙏🙏🙏🙏

多謝上天保佑

要撐住！！！

頂住呀手足！

危殆同嚴重邊個大獲啲

嚴重好d

係咪冇生命危險

我決定食一年長齋 以示感激

乖仔加油

琴日啲黨媒唔係吹到全身六成幾二級燒傷咩!?
今日又變到三成幾呀??會唔會過到幾日變全身半成曬傷啊??咁唔曬得就咪撚學人赤膊啦

唔知 但係危殆轉嚴重係好好多既事黎

轉為嚴重=暫時沒有生命危險？

天佑我城

好人要一世平安啊

喊左出黎

加油呀手足

👏

香肉是哪裡傳來

頂住呀

天佑手足

幻幻仔頂撚住呀

發問者您好，就你所提出的問題「危殆及嚴重的分別」；

若形容一位傷/病者，「情況危殆」是比「情況嚴重」較危險及緊急的；「情況危殆」亦比「情況嚴重」較容易/較快死亡，因為「情況危殆」可說是瀕臨死亡的了。

因為情況危殆是指該位傷/病者情況仍未穩定，仍未脫離危險期；
而情況嚴重即是指該位傷/病者已脫離危險期，但傷勢仍然嚴重。

感激不盡

危殆大獲啲

頂住了 感謝主

究竟危殆嚴重啲
定嚴重嚴重啲

要快啲變做穩定

#26 有答案 脫離危險期

頂撚住呀 食幻幻我嘅！

手足加油

危殆

要快啲好返 你條命一定好硬架

太好，撐住呀

好感動

加油呀手仔

要快啲好返 我地煲底再聚

手仔

講真俾人燒傷 使死咩屌
會唔會過非話唔理就即刻死？
中槍唔理就真係死啦
少少燒傷都危殆

馬安山嗰件燒豬唔係識行識走架咩

手足頂住呀! 加油呀!

手足要快啲好返🙏🏻🙏🏻🙏🏻

BBQ廢老就由佢啦唔好浪費資源

天佑手足 你要無事

中槍果個之後都識走呀

頂撚住！

加油

最多唔係細菌感染？ 但係琴日燒完無幾耐就話佢危殆

叔一燒

集氣呀

屌無proof read

天佑義士

兄弟加油
大家等你歸隊

二級燒傷同三級燒傷好似程度差好遠

少左個腎命都唔會長 體力都差晒

慈幻仔要出返黎阿

撐住。

聽人講得塊面比較嚴重，可能要整容（雖然本身都唔見得人）。其他冇咩事
唔知點解咁都危殆

復原後你會變得更強壯

快啲好返

手足撐住啊😭😭😭

有冇人知點解比人燒完行得走得會變左危殆？
好奇一問

頂撚住丫手足

好似唔可以食高脂肪高鹽油糖既食物？

好啦我低估左拒嘅傷勢

手足頂住呀

燒傷後遺症唔係即刻出
器官有機會衰竭
有時過兩日先突然急轉直下都有

頂住

要好返

加油，好快出院

手足撐住加油呀
我哋一齊到最後 一齊羸

唔好有事

冇折壽咁誇
係多啲注意飲食

頂住，全民集氣

好人一生平安

睇傷者身份

叻仔，大家等你

加油阿

但都仲要俾人告

感恩🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

祝手足康復

手足支持住

撑住

謝天謝地

集氣for 手足
泄氣for 叔一燒

搞到傷者有永久傷害 黑警打算點賠？

MTR自焚嗰單好似都係咁 不過佢三級燒傷 應該嚴重好多

撐住

用火燒的男子仍然危殆。

想探佢

利申: 好多菌

好人一世平安

快d穩定

即係好轉左
多謝醫護

癡線 告得入先講 乜武器都冇

6成 死撚左拉 細菌感染已經致命

加油 我地會陪住你

冇咩詳細資料 但藍絲好刻意煲大呢件事

頂住啊手足

願意用紅燒狗條命換手足好番

God bless🙏🏿

一定平安無事

加藤 撐住阿

🙏🏻

繼續頂住呀！

一定要平安無事

肝好似大獲啲喔 要幫身體解毒 冇得捱夜 冇得飲酒

手足

手足頂住！！

好波

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

頂住呀手足

巴打早日康復

嚴重即係好轉左？繼續初一十五食齋

天佑義士 好人一生平安

快d好返
清算黑警

手足頂住

推。

一定要平安無事 堅持落去

手足撐住，知道你好努力！有好多手足支持緊你

頂住呀手足
社會環境差到...而家危殆轉嚴重已經係好消息...

係唔係要避免埋身戰保安全 ?

第一眼以為嚴重大獲過危殆
嚇死我

燒傷唔會即死
大面積燒傷一細菌感染就好撚大獲

集氣

加油💪

叻仔

大步擸過，手足挺住

天佑手足
快d出院

撐住啊手足 一個都不能少

火燒果個唔好比佢死 希望一直危殆

一定會冇事

離開icu就無生命危險了

吉人天相，會無事的

大步

頂撚住呀

感謝上天手足都好叻仔 生命力好強硬

GOOD NEWS..
快D轉做穩定

認同，死便宜咗佢，等佢無事要痛苦咁生存落去重要面對自己個衰樣

頂住呀！

721
811
831

手足加油🙏🏻🙏🏻

二級燒傷
會痛到飛起

有無咩source

還好 肝冇壞死 會自己生返

但無左d內臟長遠都係有好大影響，全靠後生可以保住條命

佢老尾佢個一忽仔
做廚既大把試過俾火燒啦

快啲穩定返呀手足 到時留個tg一齊食飯

快d死好過啦,
讓番個床位俾有需要既人仲好

推

佢唔係犯人，咩罪都冇
非法謀殺

感恩

民建聯，超過10成燒傷

超過十成都未食啦

手足要頂撚住

頂住啊 手足

早日康復

天佑義民

禮義廉：超過三十成燒傷

食住個勢轉穩定

100%-年齡-燒傷百分比=大約生還機會

Thanks god

感謝主

手足要頂住

多謝上天

100-57-30=13%？？？

手足真係辛苦哂
好對唔住 要你捱完一槍再捱手術刀

加油手足

三毛Block得

一定要頂撚住呀手足

太好啦，

點解唔射爆D強姦犯,十惡不赦既壞人都未中過槍,,
偏偏中槍既人卻係善良既人

隻警犬十級燒傷都無事啦
三級算乜撚野

撐住阿

而加醫療比較以前好，估計今次有兩成左右。

強姦春袋點解仲係乜事都冇

撐住呀香港有勇氣有抱負有承擔既未來..

感謝醫護照料手足加油

吉人天相 好人好報！

Fatal Rate有公式計算？

聽日去一去拜神先啦~~

手足頂住！會好的！

足手撐住！！

以前經驗

利申無知巿民一名

手足加油 要冇事睇住我地贏！！！

睇落唔係好大影響咋喎

捐腎給親人會不會影響健康？只有一顆腎臟會洗腎嗎？

祝福

藍絲比人燒完行得走得仲話危殆？醫管局係咪吹水

加油！

集氣成功

頂住呀 祈禱祈禱🙏🏿🙏🏿🙏🏿

手足加油！大家等你醒返

而家唔係捐囉

一定
中左槍都想走呢種意志力
唔係人人有

要撐住啊！

希望無事

馬的請分post，冇興趣

加油呀！！！！！

頂住啊巴打多謝上天

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

手足頂住希望無事

係咪感染
不過唔鬼理佢啦

頂住手足

保佑

叔一燒行得走得都叫危殆？食屎啦

好心痛 加油呀手足
好人一生平安🙏🏻🙏🏻

年齡個range應該有限制，如果唔係80歲燒傷1%已經就死得

手足頂住
一定要無事丫

中槍男 岩岩醒返

Google完二級唔會去到危殆咁大鑊
醫管局又誇大

二級燒傷指部分厚度的燒傷，影響表皮和皮下組織的頭幾層。二級燒傷時，您孩子的皮膚可能變紅，腫脹，可能還會起泡。您孩子可能感覺非常痛苦。多數情況下，二級燒傷在幾周內也會自己癒合，但可能出現傷疤。

好彩

繼續加油

集氣，祝福!!

消息唔知可唔可信，因為如果佢死左一定會更多人抗爭。所以就好似之前d案件重演，會無聲無息咁消失真相

正想問

巴打加油

手足要繼續加油呀

我諗如果個仔仔今日或者聽日就捱唔住，行動必定升級，甚至可以摧毀香港。

手足撐住

至少變嚴重，算係冇咁危險
手足好叻仔！要繼續撐住！

可以參考：

唔使

Most people live normal, healthy lives with one kidney. However, it's important to stay as healthy as possible, and protect the only kidney you have.

上天保佑

一定好痛
香港人報仇

叔一燒咁都危殆？

白痴！咁都要問！

咪撚扮啦on9仔 你識西咩

呢個有用

頂住 好多人支持你

頂住
要早日康復我哋陪住你

頂住 求下你頂住

🙏🏼🙏🏼

殆有歹字邊..同死字只係差少少
當然係危殆嚴重D..
學生仔快D好返

要我折壽幾多年都冇所謂 手足一定要好翻

應該係有人送乳豬俾康復手足

而在馬鞍山與人爭執後被潑液體及點火燒傷的男人，送入深切治療部救治。消息指他有三成多皮膚燒傷，屬二級燒傷，目前亦是危殆。

冇超過十成就彈開啦

好人一世平安
希望手足無事

個條叔一燒行得走得點危殆

願平安歸手足

手足 希望你以後健健康康

繼續加油呀手足

手足你要快啲醒返

感謝上天保佑但係一日未好翻都唔可以掉以輕心

100%係邊度？

上半身著火叫一忽仔，你識開邊個大廚跳落油鑊炒餸?

集氣 頂住 順利渡過危險期
反告到班狗政權倒下

🙏🏻🙏🏻🙏🏻god bless

你睇下個d傷先啦
係得肚上有一忽仔燒傷

好似可自己呼吸

good news!

相約在煲底
721 831 101 1111

罰你睇多次

雖然我都想係你個計法，但係燙傷分數唔等於死亡率㗎

集氣變穩定

手足加油啊!

頂住呀 手足

集氣！！

無生命危險就好啦唉

頂住!

條友得90分左右，對返表死亡率都係10%或者30%左右咋

手足好想攬下你
你一定要醒番

頂住啊

Godspeed

集氣 加油！ 要頂住！ ！ ！ ！

一定要頂住
一定要好返啊

手足加油頂住呀！
一定要好返

燃燒殆盡 即係個火就黎滅
殆盡即係好接近死亡
嚴重比殆盡好好多

又唔好咁，大家習慣吓客氣少少，你係到習慣咗咁樣講野，係出面都會咁既語氣講，有時手足同街坊粗聲粗氣就唔係咁好~

繼續集氣

乖！ 繼續加油！

死左

加油呀

乜撚都三毛

睇下有冇影響呼吸道，有就高D。

不過頭面燒傷，唔死都有排涯，燒傷日日洗傷口係好死痛，打埋嗎啡都未必止到，仲要植皮。

Pray for him

加油呀 等你出黎

講左要做啊師兄